話林一峰正 即係你品味係垃圾級別

林一峰唱歌就係垃圾，客觀咁講。
聽完佢同MYO場show真係嬲到要上黎唱

佢只靠文青小眾光環頂住
屌你
先唔講搞氣氛一D幽默感都無
狂講insider 嘢
作曲無曲式作詞唔押韻意思難跟
唱歌歌聲虛
尾音無氣無力
一到長音俾個orchestra 冚撚晒
低音區走音常發生
嘥撚左幾百蚊
就係多得你地D人9嗌
一味話正正正
鍾意林一峰好型咩？

嘥撚咗個orchestra
打咭就幾好既
多人like 囉

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

人地叫

新世紀青年管弦樂團

唔撚係

新青年樂團

講錯完一次又一次
一D都唔專業

你叫林一峰
有無人叫你做林峰先？